兩種意識形態之爭

(1) 國家民族主義 VS 人類種群主義
(2) 命令 VS 良知

社評